順豐正式奶共唔俾人運黑色物件

仲用淘寶
大佬 人地共產黨最近先成個順豐收購左
點會唔奶共 佢直程係共啦

順豐係支那架ching

friend send俾我㗎

仲要老世都被人踢走埋

到而家重會用順豐淘寶